不能在場既各位仍要努力打文宣戰

小弟不才，家父生日未能在現場，但一直在網上留意情況，我盡我努力去說服在場藍絲琴日撐警人士暴力，佢地都接受了，唔好放棄，輿論戰仍要打，我努力中大家努力，泛民本士激進連登，大家唔好放棄呀！！！！

唔放棄先係絕望者唯一的生機，fo for it!!!!!!!!!

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

衝呀！集合所有力量，許勝不許敗

琴日撐警人比左咁多攻擊點比我地，唔用好可以

可惜

改變你能接觸既身邊既人，就可以改變整個社會！

如果你真係無法上前線，呢樣野一樣重要，長期戰，你既目標就係你身邊所有可接觸既人

推

各位繼續Airdrop

衝入去後，輿論仍不可輸，改變身邊人去說服

我呢幾個鐘send左過百個message去文宣，大家都努力